點解無女權撚屌自由閪呢句嘢

點解係自由閪，點解唔係自由撚？

Btw多謝大家今日嗌口號叫我加油，我聽日會罷工，聽日唔拍劇啦

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

多謝巴打分享，你仲係出面留守定係乜?記得萬事小心

在家中做後勤，唔想大家衝完發現大獲，你都廣傳比人知啦辛苦哂

收到！巴打唔好咁夜瞓搞到病咗，場仗無咁快完所以唔好病！

多謝妳，大家咁話